Dedico esse trabalho a Deus e a minha eterna namorada, Isabella.
\begin{flushright}
- Samuel Vinicius Vieira Pala
\end{flushright}

Dedico este trabalho a minha família, especialmente minha mãe, Maria Luiza, e meu pai, Geraldo, assim como minha namorada, Aline, que me motivaram a continuar a graduação.
\begin{flushright}
- Guilherme David Branco
\end{flushright}